得罪講句，咎由自取

一早講過黑警會慢慢將濫捕，打人，催淚彈，橡膠子彈，打記者變成常態。

一早講過要分化中共同中國係和理非任務，撕旗手計劃。

一早講要各區開花，幾人快閃，鞭屍集中撚。

一早講罷工要成功就要製造被罷工。

一早講要搞黨鐵就要搞架空電纜，外置供電站。

一早講自由係由力量爭取，唔係其他人俾。

我過往post中左幾多樣，有幾多人去討論，永遠只係忠言亦以，黑警越嚟越過分，係因為無後果，你地以為人權法案有用？唔好傻，3萬黑警有幾多打算移民，有幾多有海外資產？

的確會嚇走一班人，但一雞死一雞鳴，換上來只會更恐怖，更極端。

未來黑警新血會係咩人？

有良知都唔會做，即係得返一班享受暴力既人，只要有錢收無所不作。

依場係戰爭，戰爭係用性命做單位，沒依份覺悟，就唔好搞事

繼續唱歌，繼續玩人鏈，上多幾次世界頭條，中共就會輸。